台灣租樓住

有冇5千蚊以下？

緊係有啦

5千台幣 就話要搵下姐

5千港幣 租到全新樓喇

鬼鬼地 wor
水泥埋左 d 野,
要急急去台灣?!

邊區冇5k樓下?

之前住中和區 月租$9000台幣
獨立廁所 大概250呎到

咁撚平？